GME新手

好開心第一次玩美股 第一仗就係GME

唔知點解 就算買入價高過依家市價

都有種贏咗既感覺

琴晚睇到佢封盤 有d怯
知道一定有唔好既事發生
至到直插11x

但完全無果種一無所有既感覺
完全無諗過蝕住走
唯一做得唔好既係 set左600走人
依家諗番真係覺得好on9
覺得背叛左大家

去到琴晚訓前諗清楚一樣野
如果佢要咁肉酸 搞到封盤做手腳
盤中我地除咗賣 咩都做唔到
重點係比賣唔比買
機構死壓爛壓 都只係去到11x
仲要之後彈番上去

平時見到d咩set 1000 或者 10k 100k
我都係覺得假膠
但今次先知係我眼光太狹窄
奴性重 比社會輪慣

真係睇到我好撚熱血
今朝唔係比鬧鐘叫醒
係熱血喚醒
好精神

果d機構點搞我唔講 始終都係新手
我仲好想同各位巴打學野

一齊揸緊信念

新手學野拎呢隻學....

係咪假膠

痴線佬
第一隻玩到咁大

起碼見到散戶原來都可以威脅到大機構
沽空得咁開心

抗爭

可以改訂單架

玩下好喇

呢隻風險係0 係冇得輸

得罪講句，GME大股東全部都係大機構

有 撤銷左好耐啦

其實學左D咩

連首富都入場 點輸

新手今次應該要學識

唔同盤既分別
咩叫沽空 naked short
options 點玩
風險管理 孖展按金點計

其實一班人賭波買角球大，再一齊睇波，都有這份感覺。

利申：試過一班同事，一起買40萬角球大，場波九十幾分鐘，我地未停過尖叫。

每日200億美金成交，點會無大戶係long side

前兩者原理上都叫知係d咩
但今次叫有板睇

孖展我就到依家都無玩過
有無得講多小小

孖展就係用你有既股票抵押嚟借錢
通常唔同股票有唔同既孖展比率 愈穩陣既股票比率愈高
例如你買左一萬蚊apple 比率係60% 咁你可以借多6000蚊
當然股票有升有跌 跌市果時 你既孖展就會愈來愈少
到戶口唔夠錢負數果時就會call margin 叫你入錢
唔入就會幫你斬倉賣左佢

當然新手就唔好孖展 借錢始終要息

唔好驚啊！！
之前係黃明志填詞比賽拎左冠軍果個Victor Chan
寫左首歌支持大家！！！！！

大家SHSH！
唔好放棄！！